光復紅館大陸黄牛黨,有冇得諗?

啱啱睇東張西望講紅館出面好多大陸人炒飛,發起光復搞到佢哋炒窿晒

無興趣
你叫班歌迷罷買黃牛先啦

主線啦

唔幫襯佢地就得
咁簡單都做唔到就唔好要人幫